點解政府唔搵直升機噴搓手液？？

唔係可以消毒咩？？

有冇問過直升機老師想唔想？

咁你咁講毒撚比錢搵架直升機噴精都得啦

政府老師

要d 女人用個閪對住個天
就可以提升生育率